\section{Projektskizze}
\subsection{Kurzzusammenfassung}
Unserer Studentenverbindung AV Curiensis benötigt eine neue Webseite. Nun wollen wir mit einem attraktivem Frontend, einem stabilen Backend und einer sauberen Datenbank dieses Vorhaben realisieren. 

\subsection{Projektbegründung}
Für das aktuelle Modul IuK\_III\_W haben wir den Auftrag ein Semesterprojekt zu gestalten.
Unser aktueller Webauftritt ist weder ansprechend noch funktional befriedigend. Eine Änderung des Status Quo war schon lange beabsichtigt, wurde aber immer wieder auf die lange Bank geschoben. Nun packen wir diese Gelegenheit beim Kragen und bescheren der AV Curiensis einen ehren gebührenden Webauftritt. 

\subsection{Intendierte Wirkung}
Unsere Vision ist, einen soliden Grundbaustein für die Website zu haben. Durch Modularisierung wollen wir erreichen, dass bei Bedarf einfach neue Bausteine hinzugefügt oder bestehende neuen Anforderungen angepasst werden können.

Das Hinzufügen von neuem Inhalt soll auch für nicht technisch affine Administratoren ein leichtes sein.
Da diese Website das Aushängeschild der Verbindung ist, möchten wir mit modernem zeitlosem Design überzeugen.

\subsection{ Zielgruppen}
Die Zielgruppe teilen wir in 3 Kategorien auf. Zum einen alle Studierende in der Region Chur, die uns gerne kennenlernen möchten. Zweitens, bestehende Couleuriker welche sich über unsere Anlässe informieren wollen. Zum Schluss noch die Mitglieder der AV Curiensis selber für administrative Zwecke.

\subsection{Meilensteine}
\begin{itemize}
	\item Präsentation der Anforderungen - 08.10.2020
	\item Präsentation Architektur und Prototyp - 22.10.2020
	\item Präsentation und Abgabe Projekt - 17.12.2020
\end{itemize}

\subsection{Projektorganisation}
Erich Meyer und Rico Good sind gleichgestellte Maintainer.